"erg jong en erg mooi," zei Norman; "en - en vergeef me, lieve oude chap--is ze rijk?"
"Ze is erg uitgebreid," aldus Trafford, bijna donkerder.
"Er is niets te vergeven.
U weet hoe noodzakelijk het geld zit."
"Ik ken- Ik weet het," zei Norman, haastig en schuw weg.
"En je gaat trouwen-morrow?
Ik heb lang haar te zien."
"U wordt rondgeleid met mij Lady Wyndover's in de ochtend", aldus Trafford.
"Ik weet niet of ik heb je Chetwynde, maar het is niet wegens gebrek aan ik denk aan je."
"Dat is goed," aldus Norman.
